有冇女仔願意收我做兵

至少我人生有啲意義

冇

我想要女朋友

我都想